我想問問咁多位巴絲意見

我想問下大家

租大約1000呎工廈自住
搵多4-5個朋友夾份
呢個idea 好嗎
（唔好我一講完之後個個去哂租工廈呀下，留返一間俾我好wor)

呢個idea好似唔係新idea

因為最近d工廈盤唔錯，又好似5星級的家咁
所以依家想搞搞佢
點睇？

樓主犯法aa9

之前cctvb 有播過，你自己睇下
但唔合法的

同一個朋友夾租已經煩 仲要夾幾個人 到時是旦一兩個交唔到租/唔租又係煩 仲要比政府捉 諗清楚先啵

唔係話個契寫休憩就得，同埋話自己係自由工作者

咁又唔會，個個都係比到錢的人來

我之前有個朋友入左黎住唔交租 仲帶女仔上黎訓 好難先請到佢走 好鬼怕呢啲人 希望你啲朋友唔會咁

唔會的，識左好耐，同一隊球隊，唔會有咁的情況出現